世上，還有BT 網嗎？

發現四五個鬼佬網都收晒皮，巴打們仲有網嗎

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

唔該你幫我推post

rarbg 都無死

你講野小心d

呢到有好多清高正版撚